除咗m記仲有咩最平

發夢搞到同屋企人關係唔好 搬左出黎住
依家得返200蚊用到12號先出糧 求巴打設計餐單
究竟有啲乜野係平過m記又飽肚

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

加藤屋

朝早食生命麵包，正餐自己煮公仔麵或者炒飯，200蚊應該夠嘅

返工要逼住出街食lunch同dinner 有無其他option

有冇得帶飯呀？一係食杯麵？但你200蚊要食9日，啫一日得22蚊洗，出街食嘅話OK/7仔杯麵應該都夠嘅～一係就食生命麵包囉

jolibee

習近平

係學生可以去龍門/搵家長比飯卷應急左先

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

杯麵

麵包舖啲餐包芝麻包兩三蚊個，食兩三個夠飽
貴少少就唐記7.5一個包，馬拉糕糯米卷難食，但係夠un胃

有冇爐啊
自己整薯蓉、蛋餅(水、麵粉、蛋，自己上網search)、三文治嗰啲

同埋如果有時間嘅話屋企煮真係平好多

錯覺黎
食材成本唔同，製作成本唔同，計落其實差唔多

咁至少你去街市買菜返屋企煮唔洗一碟菜$2、30掛
香港啲食肆食水好深

同樣你買米煲飯嘅話(當然前提係你有飯煲啦)，一碗飯一定唔洗$10成本

不過樓主好似新搬出嚟
未必有爐具、器皿
可以試吓有最簡單嘅三文治入手，生命麵包加蕃茄生菜、蛋(如果煮到嘅話)

出咗糧之後記得食返啲肉，吸收返營養啊

真係頂唔順嘅話就攞飯卷啦，唔需要怕羞，有需要就攞

唐記

叮飯

祝你成世都食大家可blocked

朋友請食飯

寄飯券你買飯食

營多 20蚊10隻 每次2隻都夠既